當個女仔同你講話進展太快

上個post講到話個曖昧對象對我忽冷忽熱
頭先佢同我講話係覺得我哋好似進展太快
佢性格慢熱唔太習慣 （我哋around識咗一個月）
唔知之後可以點算，只係有啲困惑係當初我哋係互相主動
如果慢熱嘅話唔係應該係我主動慢慢撩到佢主動嘅咩
定其實佢只不過係畀嘅好下台階我

跳cha cha咁

bye bye

其實係佢越黎越慢

真係鐘意嘅話係唔會要無等

其實係唔想同你有進展

其實我大約都明
真係中意一個人點會咁
我都係自己收皮算

識咁諗咪幾好

咁答得當冇先啦可以...係唔想咁白 reject你

唔飛佢就等俾佢飛

下台階 識趣啲 比次機會自己 比次機會人地
手放開你可以擁有住無限咁多
手握緊你只有緊握住嘅嘢

我哋做住朋友先啦😄

放心 同你進展太快
同第二個進展岩岩好
如果冇估錯 一個月就出埋pool

可能已經同第2個拍緊
樓主下次淫賤flirt 咁撩應該會快過其他人同佢發展

然後擰轉頭即刻同啲淫賤mk 仔講快啲溝我屌我啦

身邊啲mk仔真係換女密過我換衫

mk女仲要搵到人埋單，頂佢個肺ig唔係影個bb就係話今日出街又唔知浪費幾多錢乜乜柒柒

想知班MK仔點溝女, 咁廢都溝到咁多

繼續課金

落去啦

同一時間淫賤flirt幾廿個
Flirt到上心就食 邊食邊flirt另一個
啲女又鐘意依啲 覺得條仔有能力食女 性方面應該好勁 所以好enjoy比mk 仔食

佢地覺得Mk 仔淫賤flirt係講笑玩玩下 係無問題

似收兵

一個月啫，唔算付出好多
即刻止蝕，下一個。

即收皮啦，
頭也不會果隻，
佢緊你就會追返你轉頭